依期一齊旺，大家唔好jump[113]

利智

搶左唔開

1001唔開post

2.28高水盤

正 全格
btw 屌你老母1001唔開post

1001唔撚開

等呢幾日嘔凸啦屌

自由盃又害人 -500

時巴番黎啦
又中

1001 唔撚開post

角球中位1.5
仲要高水

夠薑入多粒

完場呢場150k up

琴日獌重傷 睇黎要休息下了 新年cashout左既錢又輸番

1c

1角了

問多次
講波佬巴打HERE?? 唔回就算架啦

LM 1C完場

真係要食智利鮑同飲redbull了

繼續刷角

有冇1.5s ching訓練心臟

-1c

買左下盤補個和

買左正傻仔

仆街啦又半球低水 殺曬

Hi 我唔識比link

和都贏點解補

駛乜補都係贏

比多c ok?

TG

0.5b cashed

食鮑鮑了

會唔會1:1劇本波

買左主勝要補個腦

入多粒啦廢物

1比1點會叫劇本 2比1就話

多汁了

3:1開-1

好耐無試

真係1C完場 好耐冇見過

2c

請自備調味料

Cashed

輸半好嗎

未派紅牛追唔到角

係就俾多幾隻我

沖咗個涼就0-1

3.5 4.5 b 派三個100 開心下

lm

難

沖多次

我

輸佐無入球 7.5s 力頂

提格 針

8.5b 派10000

想乞 輸左2k

Lm

你比你TG 名我ADD 你啦~~

SETTING 果到搵到

8.5我派比你

兩次曼聯幫我贏15k 琴日又係曼聯輸咗15k

10.5大到派500

智大係時巴出？

補時7連c

踢波咩都有可能發生

垃圾獌 無諗過咁撚屎 主場

Icic. 我叫On9hkjc

時巴話無睇盤見高水博下

好旺

整多角啦

嗰隊薩卡特佩克踢盃賽既表現又真係唔錯
可以淘汰到兩隊高班過佢既球隊

2.5S都cashed

4.5s收錢

琴日的確試過6連角

3
集氣

利智整多球

有冇第3角架

3c定2c

Bet365 fake

多倫多 踢541

薩卡入多球完場唔該!

屌你老母食角

防守足球

多倫多頂到完場

諗返起羅馬都晉到級 獌狗晉唔到 就想死

又係落飛一齊炒車 c go

好采最高水買

隨時被佢執到雞 入返粒

11點買乜

Tiger仔半全了

拿根亞好似好撚穩陣 但驚佢盃賽玩野

利昂封盤封左幾分鐘

利昂比隊墨乙屌打

仲唔gel定頭

90+7 2:1 假波黎架

無買到

補到入為止

買左主勝 差d標屎

買左2x1 2.5s 以為食硬

買細穩

買左主盤 11點 我好黑

加入大家庭，自己出水，已針

拿根亞和都出線？

轟落去？

8強黎 一場過 睇到下盤

紐約紅牛主勝串智大客勝gel

屌你老母多倫多大波阿

屌 豬撚晒 想jump

拿根正選？

我賭波中8成 克雷搭羅盤 信我

好想買對家

真心我都覺下盤

有冇大船可以搭下

半大黨又黎了
半大

有冇船可以上

克雷出矮龍 買下盤要計計

呢排d半一盤鬼到喊 好似要下盤輸左都無敢嬲

克雷係大船？

上盤要了

你買咩😂

想問ching用咩app睇 我用forza無陣睇

我唔要同你對 跟你
對親都輸既

提格入波未

多撚點頂埋下半場⋯⋯⋯
比人屌打

琴日買曼進級豬左2k
得番200
買拿根亞算

球隊twitter

士砵亭比人絕殺

主 大波 1115

攞中既錢all in 莫雷盤

客大船已跟

人棄我取系列
主

岩岩場墨超盃，和左 邊隊晉？

12m ing

買細算

射緊12m

5後防?????

堤格半0全3大波阿屌你老母

1115讓和

重傷

月巴你未答我

唔該

主隊b龍 條中場線廢到傻
客隊b龍 出防反 前鋒線ok
初步睇 大波 客盤

琴日曼聯輸好多今日要追返數

300$上客船睇波

我要讓和

同埋和

堤格半0全3 ok?

D錢係會繼續黎

跟左

1115大波

時巴你呢？依場買咩

今日下午有排賭

本身skip 岩岩買左主

時巴又同路

提格win到條四串一就中

主太勁 客出咩都好 都有實力差 主一係和一係主 佢要面唔會輸比傻仔隊

跟了

客隊做客好勁
孤注一擲

繼續allin
輸就戒賭

Gun

挽留

慢左

唔出阿 唔出阿 點解咁多手

師兄住澳洲？

俾我中返條四串一

輸到得返30 買埋半主算

屌波可以
賭要少d

多撚多入波定定驚先

主勝gel

多撚撕得飛了

高水

平注慢慢賭

一鋪巴咪話多撚晉級100%

一齊撕

輸1粒就冇了 似係輸1粒

恭喜

多撚多又撕 提格又撕
邊個W

唉 俾曼聯收晒皮

又私食 尋日有豬？定無買

g chi

唉 個個嬴錢 又得我輸
btw 死獌狗

咪出左囉 邊有私過 琴晚d波無買

有冇tg群可以加下

1-0
半大-1

1:0

Goalll

異蛇要跟了

時巴好野

1-0
可以gel到小剛咁高

時巴同路信心十足

多倫多頂唔頂得住？

上面有巴打提到客隊用矮龍,

真係一個挑射入左

厲害

一球到尾好不好

下次要睇埋龍門身高先買波了

主隊比多粒

我買左讓和 睇黎開唔到

仲差兩球

集氣叫多粒

頂住呀

我有跟你架 係小注姐

應該唔得了手足

多撚多頂撚住

一定要頂撚住

我認真架屌 又長知識了

買左80蚊過關

細細地岩 唔想害人

想問 萊昂果場邊個晉🙏

主

小妹都係小妹阿 交流下

飲恨買唔切

主客比力屌多兩粒

我咁支持利昂b都無買 就知佢豬硬

我都係小妹🙏🏻

我都買左主晉🙏🏻

小妹 尋日豬好多 有無水 想10蚊羊2500萬比首期

開心share姐 洗乜話害唔害人

都話多撚多得架啦

多倫多goalllll

一鋪巴又中

真係多倫多..... 買唔到

拿根亞 半場前比多球

提格輸
拿根贏幾多球都要輸

下盤完了

多倫多好波

掂呀

青爐3串4中了

多撚多

咁多人買左多倫多

拿根牙整多粒

要靠30靠到可以買盤

1-1 多倫多頂住

堤格雷斯 1-1 多倫多FC

多撚多 1.1

1:1

杯佢老味

幫巴打叫 多撚多你個仆街頂撚住

杯到一世球迷

走盤啦 齊齊開針

求走盤

多撚多都唔正氣了

一粒半粒算什麼
頂實...

入多粒

拿恨入完飽左 比力入多兩粒

1:2

多倫多goallllll

唉屌戒賭

月巴

都話多撚多掂架啦

痴撚線

2.5b

今年美職打贏曬墨超

正半0全大

有冇巴打知拿根亞個場幾比幾？

ft 1:2

尋晚佢中左場架 依場肯定係個兩成

第3次一講呢句就正氣番

屌冇即場買 想買冇入球

唔該巴打， 快啲半場前整多粒先啦

個巴連龍都識

連c=劇本
今次仆街啦

1115入多2粒

要幾有研究

我唔使了 gun馬會

嘩屌 2.2

2:2

g持

腰斬

多撚多頂住

你一粒呀 我一粒

假撚到

6連c

月巴又要出招

3分鐘6c 劇本話客隊要入波

月巴要咩

神呀~CHING

主隊入多粒一世球迷

唔撚玩啦
我想退錢

多撚有冇作客晉級?

差少少頂埋佢PLZ

G持

Ok 比你

多快D入粒

頂撚住啊多撚多 我條80蚊過關啊

NBA大賽一定玩絕殺

係 睇下主入定客入

半大敗退

就得啦多撚多頂多陣

多倫多頂住

邊個會絕殺到呢

拿根亞半主 力頂成功

半主
兩倍
JEL!!!!!!!!!!!!!!!!

下半場一定入到兩粒

頂撚住呀多撚多

馬會開個讓球半場比我玩ok!

12M

絕殺咪就係咁黎

3-2goal

3:2

3:2 走盤

好波 走盤

NBA劇本完成

劇本12M

半0全5

一世球迷

晉級係咪頂得實

求channel

最後一分鐘 12M 係都要絕殺我

4-2咪88

即刻上wiki背哂佢既歷史

西波黎

晉級100%ed？

咁都豬 唔出了

頂撚住

完

晉？

3-2 多倫多晉

咁都走盤

唔緊要啦

咁樣都12m

咪係 咁都走盤

痴狗線

輸半格

ICAC啦

多撚多俾人gel爆左

屌咁都走盤

早知買多倫多晉級好過 又走盤

人地假撚到咁出面 抵走啦

屌 買左下盤嬲到爆

過關無得買晉

點估到90+都頂唔撚到

樂觀d睇 當免費玩o左次過山車

琴晚輸到依家

叫左你地咪gel架啦又係90分鐘出事

賴掂都晉唔到 絕乜撚殺

369 12m

被無視

呢個真 果個12m跟本上就無關痛癢

小妹認真唔出水

呢球12M唔係為左晉級，係為左殺賭仔

你咪走啊

點會唔關事早買果班要輸半格

十分鐘反cup on9

都有3000蚊贏下 本身有10000

算啦 救返我一命
可能客隊大船 食全格莊輸得多
走盤齊齊開心啦

呢場又冇即場 冇得補飛

買左+0.5/1個啲巴打

早飛半一盤
本身贏幾百變輸幾十

多撚多晉都晉得唔安樂

些牙下啦

好灰，琴晚獌狗已經輸左我50K 依場有信心又輸半

你就好啦 我走盤2個禮拜豬3k

100%果位巴打
好堅

咁樣反cup真係

rip Hawking

唔好比人引到 留住佢

如果走盤係免費睇一次過山車，我跳樓係咪免費玩一次跳樓機

btw琴晚獌真係累撚死人
同上星期ac呀妓果場一樣

連登竟然有人話佢9up

拿根亞開全格未呀

求和

拿根亞比多粒na

幾十k係人生來講好小事姐
識人過大海輸左20幾萬
積畜既三份一
咪又係咁過

主隊準備cashed

錢無o左可以搵返返黎 但命得一條

巴打樂觀d 總會過去的

仲有三分之二可以連本帶利攞返

半左過去一年存嘅錢 都唔知點翻身

識人7x年中馬
中左百幾萬 果時夠買成條街
而家咪又係打緊份牛工等退休
問佢洗哂去邊都答唔出

賭得就預左

好sad，唔想玩波了

主隊頂住

主隊比多粒啦

頂埋個細呀拿根亞

十萬八萬去次歐洲都冇左啦
唔洗太介懷

星期三勿賭 全部盃賽好多假波 星期四 弱者-1必買
唔好問

1369262

主隊入多粒

主盤 讓和 細波

入撚爆客隊gel

好波~肥仔

一早講左1000 大波 x 1115 半主
然後開工 一直忙到11點半
先發現自己原來無買到

問題係我無去到
到輸果個係你就唔會咁輕鬆

今日頭3場 讓客讓客讓和 燈下先

帶領

今日買馬

冷馬高手

買主已經準備好收錢

大波

頭場方仔

呢個真
加油

你明？ 求翻譯

咁都開唔到我以後唔扮小妹

主入多球啦

8號？

馬師

All in 就要諗下舊錢無左點算

我尋晚都有諗過 all in
好彩收左手

我知道好多人仲以為我係小妹

賭仔心態

拿根亞唔好俾人絕殺呀

All in 其實好on9

想搵翻8成命中個位巴

拿根入未

thx 睇到了 allin

就算你係小妹 你都係一個有鳩o既小妹 醒下啦

佢買o左5000主其他 好似係

尋晚見d 大戶 5皮5皮 心雄啦

入多粒食全格好冇

時巴 山 盤 異 神尻 大蛇
一鋪sir偶有佳作
認實大蛇啦

可遇不可求

向前看吧 巴打

重有有鳩小妹

最後4.0完場

小妹掛靴至周4

今日開始買乜輸乜

你淨係琴日o既正數都由排豬啦

11c

勇者 竟然敢同巨蛇對家

今日輸左150k

連登個個黑卡大戶

一日輸十五萬？

打個招呼姐

今日只買一場，心跳

曼同拿根都冇左十個啦

講真
睇你有幾多本姐

紅左全格未

琴日豬咗500今日想用100回吓本求指教

拿根12m木

恆大

多謝各位清，跟咗多撚多客晉，智大ng，回翻本了。

我有信心波都會出下，一齊玩，齊羊

?

讓和最後一分鐘

差d運

今日想追返50k條數，有無大佬出水

果然真係得半格

擇個第日啦 好惡搞

你係咪隔離post果個波膽王

CLS 100K

講左細波 巴打岩岩兩場杯賽細仲買大 無事嘛 風流錢？

2串1
叫左成朝 就係中呢半格

假波唔計

DIU.成個連登加埋都唔知有冇買到十皮野
呢度一個巴打可以咁豪買..............

賭呢家野邊有得講

真係幾睇好心跳

今晚6點屠下狗會

客w?

Yes

今晚再嚟過

ft 8c 咁都叫差d 差幾個運都黎

有冇6點6串1

仲有無人亞冠買日本仔

閪花blacklist la

應該冇 係都買廣州！

$100 all in 求回本得唔得

一陣去財仔借100k all in車仔 唔中就jump

今晚又有我愛隊 櫻花

咁你針定先都得啦

又輸半交學費唔相信馬會抵死

季頭好閪 過多個星期先追佢

含大allin 最後100

Leon 點解咁唔爭氣 頂唔全住個客勝
sai左我智利U 4.2 客勝

我allin大波

等亞冠水鳥

輸9曬 200再上路

車路士會和到巴塞 贏唔到盤聽日新聞見

200輕鬆上1000

晉級起碼等幾個鐘

gun

All in 280 Gun

罷買櫻花

混合過關 3x4
細節
讓球 星期三 1 大阪櫻花(主) 對 武里南聯(客)
主 [-1/-1.5] @ 2.02
讓球 星期三 2 濟州聯(主) 對 FC廣州(客)
客 [0/-0.5] @ 1.88
主客和 星期三 3 FC東京(主) 對 新潟天鵝(客)
主 @ 1.70 $50
金額 $200.00

頭場泰仔100% 696都和 閪花仲無心過696

回本靠依次了

我花呢排做乜撚 乜賽事都豬

和波輸盤啫 佢都冇輸 係賭仔輸之麻

上場羊盤

泰仔作客和左含大
我都想揀泰仔

泰仔亞冠有加乘

心水清

1115個㻛仲未派？

我想試出水先
13/3
1.前鋒上盤
2.貝利沙黃牌
3.696x上海sp
4.上海sp fg
5.696 第二球
6.水原fg
7.艾薩德上盤
8.吉達艾阿里上盤x AIK半主

我屌你老母點解曼聯會輸

不要再説了

我花 你比d力水 你咁樣我點長追你做你球迷

世紀大沉船 馬會又贏

泰仔重要受讓一球球半

仲要櫻花

過o左去o既野...

不過呢隊唔知有冇蒙通咁勁 上年蒙通我放心買

泰仔究竟會唔會有賣分

應該賣屎忽就會 賣分就

莊家又mon post

我曼迷黎 琴日睇咗上半場 無乜事訓教 今朝起身 屌尻你還我歐聯8強

真係睇住黎食

La gunner仲唔派等幾時

今朝望住個比分再望住個陣..我睇唔透

DKLM 中場果幾個...有=無

真心唔撚明

中場唔夠控制力

點解戒賭專線9262停哂手？
下位巴打接力

派ed

6 點 All in 淘寶？

頭2場 客客for sure

打假姐。佢贏到既話 莊家爆左廠

好多傻仔跟人買曼聯輸到冚家剷

咁獌英超拎唔到冠,正路都估佢全力歐聯

( Show Blocked User - 鉦浩 )
煩到

講真唔跟人買 自己買波呢場大部份人都買曼聯.爆冷無計

衰過ME

歐聯好難打假
我想講普巴重要性大不如前 mctom完全可以取代佢

輸左幾多先要係到吠

利狗黎 應該無買

琴日摩出陣已經有問題 上場同利433不知幾好 今場又轉4231 擺明睇小咗對手 爆炸唔應該正選 山狗打中間調lin打右又係on9 今季好多場話咗大家聽lin係打10號位最好 另外都係老問題 左右閘老化 多線作戰 叫華西同羊邊有力踢
還我歐聯8強

( Show Blocked User - 鉦浩 )

事後睇住個賽果先黎講係人都識扮專家啦

真 依條友on9仔黎 block咗好耐

都係既 上場打利都耗左唔小力 左羊右華 仲點頂到咁耐

普巴又係時候出走去祖

好慘 輸到成個白痴仔咁

尋晚有邊個唔輸
好彩今朝cover 返條數

更加唔撚明點解贏痢輸閪維爾...到底獌想要乜

ME TOO, 原來我都有BLOCK到

車路士下盤得返1.72倍

最慘係摩佬淘汰賽先黎出一個未見過既陣 無人會諗到佢咁出人 兩季都未試過咁出

上個weekend 1000 上左70k
Cash out再皇新上路，低水串埋希望起到機先

琴晚淨係買英冠 大回血

你買佢對家上咗車未

英冠半大3x1 差狼隊 回唔到血

買左2條飛卡迪夫城串候城
單頭卡迪夫城
好好買英冠 連尾盤都唔洗睇 琴晚11點幾買埋就訓

真飛

我卡迪串候城串狼隊

中哂都喊 屌你咩

早水都仲要差一關 屁股要退出了

多謝你支持

半大啊 唔係盤 咁先喊

尋晚獌場波，公道講句，人地對面真係踢得好嘅
利申，利迷

同聯賽係兩隊波黎

三箭西鯨半大全大

恆大回飛 驚驚地

買左含大大波

時巴 重傷呀尋日

望回血

識貨

我係車迷都唔敢買住
睇你講一講就買咗

轟

多謝月巴時巴tips

呢個po出左係邊 點解搵唔到既

羸盤但出局

有無手足幫我買閪花 200 盤
幫你買記念品

你叫閪花唔幫你買 係都叫我花

我訓左 所以冇輸
歐假咪仲衰過亞假

個主場難去？

咪依個

係好易去 有地鐵站

幫你買可以 你送紀念品比我😋

你唔俾面我，都俾面佢

邊個黎 紀念品黎？

日本妹

送鎖匙扣

當地嘅小球迷，件衫齊簽名。當記念品可以，我順道報俾fbi

花巴 我條50幾倍嘅過關斷撚左多撚多 比人絕殺屌佢老母

50倍過關

100蚊已足夠

所以起機失敗左？

又到亞冠時間 今日真係真係唔屌
琴日豬到仆街

係 買左80蚊

聽著先

提格雷斯個主場太猛

大板閪蘭花 終極反底

精神

拎去牛熊好撚過啦

未來人表示，西花半大加反底。
利申買左500半大

我花會戰勝歸來

對家10000000000000000000000%

係 atv輸都算撚數 獌輸真係笑話

連早水我都收左皮了

巨蛇

過大海搏一搏好過

一陣2000重新上路！

一齊

賭波勝在投注前要用思維諗一諗
過大海就純運氣 不同的

琴日場獌🤦🏻‍♂️ 呢個星期又無左4k 有無人可以帶我重返榮耀

跟你500$

殺巴 好掛住你

allin無女男
點睇？

要邊場大波好

含大

我想試出水先
13/3
1.前鋒上盤
2.貝利沙黃牌
3.696x上海sp
4.上海sp fg
5.696 第二球
6.水原fg
7.艾薩德上盤
8.吉達艾阿里上盤x AIK半主
14/3
1.西花半主

你買半客得唔得

燈

直插神船W

師兄買西花多多唔夠輸

全部對晒

大家咁話

頭尾無買. 中間對哂

星期三 8 廣島三箭 (主) 對 名古屋鯨魚 (客)
主 [-1] @ 2.95
星期三 9 浦和紅鑽 (主) 對 大阪飛腳 (客)
主 [-1] @ 2.57 $50

大樹

想join

閪花

西花咁多傷兵，泰仔下盤gogogo

西花大炒for sure

有陣未

含大盤
水手三箭2.5b
有冇同路

閪花fans 應援團，泰仔仆街死

含大對家

恆大三箭同路

恆大x清水x三箭-1

5.幾倍，20幾萬

閪花個陣點？

祝收錢

黃大仙馬會?

三箭x成功丸半大

落注小佢一百倍
都有兩k野收

西花有蘇沙 山口螢 杉本 強陣

咁樣post出來
我驚開跑得返2.幾

推post la,仲講

內幕料？

5.4 -> 5.3 ed

留名睇啡燈

淨係佢注5皮野都推o左唔知幾 戈

5.1 now

5.1 連登個個米王 ..

狗會應該真係on撚住個post

好多cdr

同路

我唔識賭馬 我都屌左50k

三箭 心跳 比馬3x1

中左西花同taobao 先推有形彩

識馬主 信唔信由你地

支持

我冇膽 買p屎算

有錢齊齊搵

你收撚檔啦
隔離偷圖扮自己
屌你老母你依啲人最撚垃圾

見證歷史

你唔驚po出來收小好多咩

呀屌 偷圖？

Source?

落雨喎

落雨跑過第一

垃撚圾

原來係16巴放出黎

中完曼聯伏
100重新起機

姐係block得

我識你老母添呀
識馬主
偷圖仲要扮識馬主
戇撚鳩鳩

gchi屌柒偷圖狗

蝗蟲好似強陣

睇真d原來恆大作客好廢

已扑偷圖狗
Btw 佢好似笠左水

有邊次唔係強陣

閪花似開讓球和

中國唔係主場就

兩邊都強陣
泡菜仔上場聯賽仲收左主力留力今場搞到輸左
5050緊避唔避好

4.9 啦，好啦，冇肉食架啦 唔好再落飛啦。

琴日上海申花主場輸
上海性伴作客贏

主場勁好多，中國隊，加士氣加成太多

閪花強陣？

性伴啲人 打歐聯都得

696都強陣

閪花半主

誇咗少少

落到4.9

西花半大

西花！上盤

波膽 31 玩下

武里（+1/+1.5）

跟

對左

櫻花 角大

自制-1盤算數

含大了

最後要咗 櫻花角大 濟洲盤 鯨魚大波

注項紀錄 時間 : 18:00 14-03-2018 列印 列印
注項未被接納 : 1
交易 狀況 交易編號 投注類別 細節 金額

1 未被接納

暫停接受投注 主客和過關 4x5 足球過關 4x5
星期三 4
北海道札幌岡薩多(主) 對 磐田山葉(客)
主客和
主@2.52
星期三 5
甲府風林(主) 對 清水心跳(客)
主客和
客@2.10
星期三 6
長崎成功丸(主) 對 湘南比馬(客)
主客和
客@2.65
星期三 8
廣島三箭(主) 對 名古屋鯨魚(客)
主客和
主@1.64

$ 40.00

屌你老母

時巴

西花 泡菜

玩命
恆大x心跳x 東京盤
睇下有冇機會

屌，買唔切

3x3

8.5b?

有無
武里南聯 +1/1.5
濟州聯 +0/0.5
天津權健 +0/0.5 同路巴打？

比馬

成功丸半大-1

比馬秒goal

下盤小王子

1-1

Cls

先過一關 等三箭了

6分鐘半大

淘寶入未

西花你老母入未

0-1

無女

我都係

比人入咗

0 1

係咪有巴打成功丸半大

俾人入左

下盤易到

0-1 武里南

泰仔石屎gel

買左櫻花半主

西花今季係咪可以放棄得

泰仔上

好波泰仔

泰仔繼續

又要叫反cup

又反手

疤

泰仔

6分鐘半大 係咪破紀錄

櫻花反cup

波膽3:1

屌 買左半主呀

濟洲泊大巴

試下心水咋 覺得濟州同天津 對家讓太少 試場3比5同3比6

Same road

好似早幾日先有場挪超3分鐘半大7分鐘全大

同路買31

心跳整個正氣半客來嘆下

上盤都豬半

冇買盤 買左+1 2.7賠串痕大

上場

50玩下

2018了 你仲未識計數

1+1同1+1.5等於幾多呀？

西花超強陣+主場都輸既話真係可以ban足一季

cls，佢重好開心咁嘅樣

師兄不如戒賭,盤都未識計

有野做緊 所以波淨係睇左一場

日本人好古惑的。。

3:1 豬半
唔好賭啦 輸死你呀

閪花真係

西花反cup唔到我就報icac

頭2關有機，天津真係好廢

含大仲唔入波點開2.5b

琴日日本仔696都強陣

西花入球黎定定驚先啦

泊大巴

猜猜下都失波，唔係好掂

狗會角大同365差咁遠

我屌哂波台巴打啲女！

3c

西花自己烏龍

11c -8

西花 我屌你咩

三箭半主 拜託了

Fc廣州有冇人同路

大把

櫻花反cup plz

三箭
血鑽

諗住搵你入黎吹水姐唔急

快架啦 禁住屌

咁安心了

三箭我都想買盤

3:1

OK

安心上路?
利申 同路

心跳半客

角呢西花

買左無女
而家補主勝好似一流
就算盤輸 主勝果到回返血
如果反cup一球
2條飛食哂

0-1 恆大

0:1含大

含大goal

淘寶GOAL

廣州

要架啦

含大第一粒

支持淘寶炒9韓仔

補和會唔會好D，主埸都輸真係出局

濟州上上力先

心跳比啲力啦屌

和唔洗補啦 下盤都食咩全格

4c

札幌開大

本身受讓球半 佢要食晒兩注緊係補主勝

回錯 自膠 櫻花似讓和格 2 1

正氣少少好嘛心跳 似比人禁住屌

屌你老母閪花

博多陣 等佢升到3蚊果時再補

泰仔不如比多球

睇錯買左閪花

輸晒

any 維加奶

心跳

屌 掛住回post
冇買3箭

串左佢半客 唔想咁快針

泰仔入多粒安心下啦

嗌爆心跳💓

西花立即反 cup

櫻花半主

1-0 心跳針

鯨魚x飛腳 讓和 讓客

心跳唔正氣..

即刻爆左

閪花連閪幾場 仲有咁多人買

含大半大已死

8射5中 2射0中 心跳

心跳針

濟州入返球先啦

屌佢老味認真啲好冇

含大唔好輸

可以專心叫三箭半大了

維他奶fg

串撚左含大心跳三箭 醒定啲好

係ifc天台吹緊雨風

屌你濟洲和左佢ok?

中撚左濟洲伏

等埋

喺ifc天台食緊放題

又係心跳 唔想只係斷佢依關...

櫻花好野

0:2

要排隊，快啲等埋你

大陸仔

支那好球

0-2

jump 2:0

on9濟洲

西花幾時先認真

櫻花反cup啦好嘛 輸半都好

早知買恆大好過櫻花，又豬了

唉屌 心跳奇蹟半客啦

天台好凍

濟洲太垃圾了

心跳垃圾到
對面8射5中

買左恆大全場0:2波膽 點搞

西花西得好

0 2 jump

10分鐘後黎

真 上次作客唔見咁撚廢

日聯盃買得太正路多數炒

含撚大正氣

西花半大未

心跳反cup

準備jump

0:2ok?

Cahsed

新潟天鵝咁撚捱得既

泰仔準備0:2

唔會爆呱

濟州聯係咪想重現上場比人0-2，之後5-3既節奏

Gchi

心跳日式燒肉緊？

買客w都有得叫 半客慳番啖氣

濟洲追和ok？

早知買含大
見個個都買心跳跟左

一陣八點要邊個盤好

心跳客勝 快撚啲cup

你要知道你並不孤單

比多7角黎

泰仔Ng

加油 杯佢老母臭

閪花半和左先

臭花要追和反cup同濟州聯要和就得

閪花d角好難入手

落後都冇角...

西花是但俾一粒啦

0:1飛腳

心跳cup是夢嗎？

三箭半大上啊

對西花好撚失望最近

紅鑽

西花贏唔到就仆街

最近

兩場亞冠和左佢得唔得

Jump

9.5b諗下諗下又變番10.5

5c

all in 泰仔ng 同 no goal

紅鑽垃圾波

入左西花角細係咪jump得

6c

6C
慘 冇買9.5b

8.5b入左 希望收到

甲府 半大ok?

巴打我輸晒

死臭花